嘩! 無線播英格蘭足總盃決賽

Tvb good job

良心企業

會唔會有袁文傑

我以為我聽錯，點知真係

咩台播? 聽唔切

袁文傑講波啦

如果冇記錯, 應該有1x年冇播過英格蘭波

我都想睇下佢講波！

翡翠

睇東張西望聽到o撚哂

好breaking

搶左樂視

其實點解樂視冇得播

TVB! 啪啪啪! TVB! 啪啪啪!

星期六德國盃決賽, 星期日英格蘭足總盃決賽

冇錢

我愛tvb

節目調整

冇錢找尾數比人cut

屌你老母
我收唔到數碼電視呀

免費台播？

無找尾數俾人cut

樂視冇錢俾, 足總盃個費用應該分期俾, 依家俾唔到就宣布冇得播

81

Tvb世界第一！

tvb ho ball

無綫電視宣佈取得《英格蘭足總盃決賽》—阿仙奴對車路士之香港區播映權，並安排於本周六（27日）晚深夜12時05分於翡翠台直播，讓全港球迷免費欣賞一場萬眾期待的賽事。

至於另一場矚目賽事《德國盃2016/2017決賽》—法蘭克福對多蒙特，翡翠台緊接於深夜2時30分轉播；而myTV SUPER免費區則於深夜1時50分直播。

德國盃延播

十年無睇TVB
今次要破戒了

冇...自膠, 以為由頭播起

點解唔係明珠播

即刻出哂水

樂視真係超級大傻仔
借都借返黎俾尾數啦
人地隨手俾少少就搶哂風頭同光環

TVB世界第一

都就執, 唔care啦

因為冇講波佬?

希望反tvb憤精唔好睇

犧牲左妙手仁心同皆大歡喜

游生講阿狗

無綫電視今晚宣佈取得《英格蘭足總盃決賽》阿仙奴對車路士之香港區播映權，安排周六（27日）深夜12時05分於翡翠台直播，讓全港球迷免費觀看。至於同日德國盃決賽，法蘭克福對多蒙特，翡翠台亦緊接於深夜2時30分轉播。

樂視財困問題持續，就連香港業務都受影響，嚟緊周六深夜舉行嘅英格蘭足總盃決賽車路士對阿仙奴，佢哋就以節目調整宣佈香港冇得直播，受影響嘅客戶會送多三個月月費作補償。《蘋果》收到風，今次英足盃決賽停播，主要係因為樂視畀唔到衛星訊號嘅費用，反而轉播費一早已經畀咗賽會，只不過係有版權但冇訊號返咁解。

樂視財困已經唔係今日嘅事，佢哋樂視北京已經炒咗大部份嘅體育員工，國內兩輪意甲直播都要爛尾，留底嘅都係樂視電影嗰邊嘅人，因為電影仲有收入，體育就只有支出。香港樂視上個月都有部份員工被拖糧，但限期前都出到；嚟緊幾個星期會係關鍵，最壞打算就係樂視點都保住下季英超直播，而今季就嚟完嘅NBA，因為已經畀晒有關費用，所以直播唔會有影響。其他嘅好似舉行緊嘅世青盃、以及暑假先打嘅洲際國家盃，到時有冇直播就有好多變數嘞。仲有，樂視雖然攞咗2018世界盃香港獨家直播權，但佢哋最近兩次新聞發佈會，都要延遲再延遲，前景係點真係冇人知。

Cc 台班盲反撚咪撚開tvb 偷望牙😂

你住深圳？

不嬲好

支持山狗拎

聽講已經借咗好多

場波00:30開波, tvb 00:05開始節目, 睇黎倫伯送禮勤荷蘭叻又上去9up

嘩 想知會有幾高收視

克勤紅魔黎

請若雞

tvb 係咪反雲
場波100%軌, 完左雲加就比人炒

幾時播 好似28

Tvb好波

星期日00:05

搵文傑上去

搵文傑啦

仆你個街第日要返工

請翻游生講阿仙奴

搵henry owen

支持游生

其實好大可能搵佢

加時咁係咪德盃又delay

事隔幾多年

不如播埋西甲英超

射埋12碼睇埋頒獎再去返德盃睇頒獎

網上有無直播

借到沒人肯借喇

印象中13年應該走唔甩

有待公布

鐘仔加文傑

viu/ 奇妙反應唔夠快
搶黎播一定破收視紀錄

童年回憶牙😍

viu跟住樂視一齊搭沉船
今次大台擺明執死雞兼試水溫

02:30就轉去德國杯，咁咪無得睇頒獎！

now穩定好多, 小小超

借定唔借 還得到先好借

冇錢又要學人爭

咁偉文點食兩場茶禮還錢
最多一場半啫

今次英足盃決賽停播，主要係因為樂視畀唔到衛星訊號嘅費用，反而轉播費一早已經畀咗賽會，只不過係有版權但冇訊號返咁解。

2:30轉去德國杯都踢左30分鐘, 不如用多30分鐘睇頒獎

係咪用返修爾斯先

邊個講波，keyman 都ok

笑死 nba仲好似簽左3年, 仲有世界盃

應該會去埋
德國盃點都係delay live
遲多少少on-air都冇乜分別

星期日仲要套女人大結局，做埋宣傳一流

金條男講波？

鐘仔把聲又黎

多謝游生！游生好野！

tvb快d爽手打劫埋洲際國家盃啦

實頒頒下獎去廣告，捧杯前上網搵定link好過

下年世界盃

Chips佬唔知影唔影響到佢

人中資你中資 樂視都幾撚廢
燒燒下銀彈無撚左

播英超就射撚哂🤤

YES 仲有NBA, 不過NBA 9成返now

英超樂視冇都會比now搶返啦

雲加又贏

兩隊都係倫敦球隊，今晚咁開心，不如打和啦!

英超咁撚貴，搶到都唔會免費播

世界盃咪又係喺收費電視播

但今年樂視咁平播咁多場nba真係正，希望如果番now，now都可以做到

佢食chips食到死撚咗啦

有myav super咖嘛
學now抽幾場擺大台播

得返一間播點會平比你

袁文傑呢條阿狗實有

熱血大球場 tvb特輯

3M views

tvb

足總盃都畀晒錢，係訊號接駁費，咁後文寫果堆都可以係畀唔起轉播費而停㗎喎

袁文傑講阿狗波

Nba 係簽 5 年

黃婉曼咁好波

推到搵文傑講波

洲際盃，世界盃係一個 package 咁買

佢R唔R到旁述位黎做呀
最多咪賽前9up

你哋以為係袁文傑，其實係荷蘭叻

其實有幾難 佢咁熟

驚佢又發酒癲

提袁文傑頂李偉文 la,
李偉文俾人偷左成千個應該冇心機講波

香港咁多年收費電視史真係聞所未聞
以後仲點叫人申請

樂視財困已經唔係今日嘅事，國內兩輪意甲直播都要爛尾

可能因為近排文傑回歸好受歡迎
順勢即刻買個轉播權

tvb有呀 傻仔

TVB岩岩個promo

宣傳片

如果佢講波既唔知見到雲加會講D咩呢

個廣告

tvb個廣告串到

Link?

波劇都宣傳晒,勁

段promo直線抽擊

有冇片

岩岩廣告播

比TVB攞晒風頭

Tvb 最叻做呢d,執雞抽水

國內

好波

有咩tvb 車迷出名？
文傑屌吳若希？

個廣告明串樂視

網民熱話 唔使搵Link！巴打讚TVB有良心 (21:13)

【東網專訊】樂視體育日前突然話唔播周日凌晨場英足盃決賽，一班網民即時躁咗，狠批樂視賠3個月「超級體育組合」把鬼。TVB周四宣布直播呢場阿仙奴對車路士嘅世紀大戰，巴打們即時心花怒放，大讚TVB係良心企業，仲問呢期紅到爆燈嘅袁文傑會唔會一齊講波添！

夏世三：Tvb good job

紅波：良心企業

KFCCoffee：會唔會有袁文傑

MarcosRojo_5：袁文傑講波啦

月巴：我愛tvb

Damien_Duff：Tvb世界第一！

唔只文傑
仲有訊號王
冇信號呀你

1230開踢？

0030

好串 個製作似足captv

起來！起來！起來！起來！今晚大家不想去街！

痴撚線

你呢個形容真係世界級
可能外判比captv整

文傑又上位

鍾仔加文傑

坐底又起身搏命嗌

mytvsuper既話 我寧願now拎到
cctvb既話 肯定綁埋d膠劇

真係文傑講波？

captv咁

保雲盃

似腎仔同豪哥配音wo

最尾個下慢動作好畫龍點睛

我係tvb就一定搵佢

串撚到出汁

李偉文點解咁有錢

單野好古怪
點會無神神拎身家出街

search下yan同金條, 有其他新聞

西波

唔係啦,佢地依家TVB有個fb page叫See see tvb,專係惡搞呢啲野架

明晒
yen呀

對係節目調整，邊個話冇錢嫁

個廣告賤到

Chips 佬死撚左去邊

果間樂視1月時撲水撲到百5-百8億到，以為好叠水，無哂問題啦，睇下先知原來差緊成4-5百億

好難唔抽

幾時播埋港超

袁文傑

畀埋港台做好過喇

竟然now搶唔到嚟播
有線就算罷啦 播到歐聯決賽算好波

不如77台播歐聯決賽頂無線啦

比d茶記屌撚死都似

連新聞都淨係播兩節最低要求就算
有線都幾難免費畀你睇歐聯

大把人屋企收唔到77台啦
可以殺出條血路喎

mytv super會唔會同時播埋足總盃決賽

認真唔睇tbb
寧願上網揾link聽英文

有骨氣

有冇巴打睇過樂視足球直播？ 佢d講波佬成日突登 ，中國香港前 ，中國香港後，格硬推砌落去。諗起之前班港豬仲課金落去睇

好威威 港獨靠哂佢

樂視正仆街

根據無綫公關表示，袁文傑將會以嘉賓身份，現身足總杯直播節目，重要和叻哥陳百祥一齊主持

游生

正撚到 係真既話應該爆收視

睇袁馬車淚灑電視城

關荷蘭叻咩事

仲期待過歐聯

由阿仙奴對車路士的英格蘭足總盃決賽於香港時間5月28日凌晨上演，TVB為大家送上這場萬眾期待的大戰！兩支英超勁旅在聯賽命途各異，車路士順利登頂封王，當然希望再捧足總盃榮封雙料冠軍。另一邊廂的阿仙奴僅獲英超第五兼且失落歐聯資格，急需爭冠「沖喜」，避免「四大皆空」的尷尬局面。今仗賽果更可能主宰領隊雲加的去留，意義深遠。近期「人氣」大熱、身為阿仙奴忠實球迷「游生」袁文傑亦會加入觀戰，緊貼追蹤比賽最新戰況！

場波阿狗都幾大機會輸 唔知條友會唔會忍唔住狂屌鳩雲爺爺

輸波記住closeup呢隻阿狗

應該屌鳩奧燒先

下年樂視啲英超係哂mytvsuper播

荷蘭叻真係你睇埋我份，我bbc one 睇連尼加唔好？

慢慢搵link啦傻西😥

多謝ViuTV la

近排
走私金條去日本

大隊長應該俾人狂串，如果輸波

據知袁文傑已經收到TVB的通告，將會在周六直播賽事中現身，與資深足球主播鍾志光及潘文迪齊齊陪球迷睇這場球賽

想聽丹尼爾